年宵台灣雞翅包飯

見平平地30蚊 咪諗住買嚟試下
點知中撚左伏
酸撚到仆街
都唔知擺左幾多日

抵啦 個牌簡體字仲幫襯

全部都殘體字

殘體都幫襯

中撚左伏

我行過見到簡體都屌咗聲 即走
以為自己翻左深圳

殘體字嘅野你都得

台灣點會寫簡體字啊